[突發] 公司老細支持8月5號罷工

佢facebook share左個8月5號罷工既post
再話撐!

入到呢間公司做野係我既榮幸

你間公司有咩影響力?

知唔知咩公司最具影響力?

你講呢句野都無影響力 咁你唔收聲？

怪獸公司?

我間公司就serve過萬人既
咁我覺得都有少少用既

影響到你啦已經

影響幾百萬人就話姐

每一個人一個單位都有佢既影響力，你可以收皮喇唔該

除左港鐵 香港仲有邊間公司罷一日工可以影響幾百萬人

影響唔到 屌你我又唔痛
睇你開d post知你咩料啦
唔好出黎顯世啦清

咁咪係囉 影響力再細都係叫有影響丫嘛
咁你句說話有咩意義

全力宣傳5/8

起佢底知咩料啦 唔駛嬲

...........
有無咁ON9呀....

電燈公司

Push

都啱

唔想笑你..

唔嬲呀 見有狗咪撚兩下

放負撚失敗撚五毛認證中共好柒驚罷工

有野唔識唔知好出奇?
我又唔係串你
虛心問緊

懶叻有咩用
所有野你都識?

小學雞式駁咀

驚?? 驚你唔識野姐

希望大家記住，去到今天運動連登既角色同優勢係乜

唔洗多謝我

老闆都支持仲好 又認真考慮之後問題 藍絲就唔駛講來講去

佢已經不斷課金 支持
之前611 612比晒裝 同野食 叫我病就休息下

多一個人罷工就多一份壓力。

唔識野果個係你

我公司打算唔請支那人，下一步搞炒尻藍絲同支那人

收聲啦
P牌仔

收嗲啦
3毛仔

無視隻5毛狗啦
係到亂吠講d野完全無建設

唔代表你可以唔返工

星星之火 可以燎原

好老闆！祝生意興隆！

唔返工要去集會

好撚柒呀你回力標打返自己 佢公司老細支持所以有呢個post仲影響埋你條5毛 搞到咁緊張

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

個個咁諗就無人出黎發夢啦

佢logic fail

總之有影響力同有用過你

唔會 佢叫左大家唔駛返

柒咗就收皮啦，仲死雞撐飯蓋

不積小流 無以成江海

咁樓豬既老板都起碼影響到樓豬啦

講得好好! 多人個人 多人分力

有一間公司開始做起 就有第二間

多謝佢幫手推posts先真

都應該大個你得把鍵盤既

加油！撐你！

我講左唔洗多謝

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

盲毛

港鐵同九晚 呢2間公司肯一齊罷既話 香港即停擺

積少成多啊弱智

我要罷工

有無請打雜OR其他低級員工?

我都想我公司罷

正啊

罷工

我老細支持天日罷工添

( Show Blocked User - LadyGapGap )

一間公司罷緊係冇用 但鼓勵到人一齊罷咪有用

推

推到香港總商會罷工

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

既然都出聲明
不如支持埋罷工

推 以後要認真工作啦

你講呢啲野咪影響到幾百萬人囉on9

良心企業

如果嗰日係day off咁應該做咩好？

推

香港光輝

聽日730am地鐵+駕駛不合作！！
8月5日大罷工！！！

普通工罷黎做乜9...........

中間永久封鎖左3個
唔知#5鬧咩，但肯撚定鬧得啱

不如直課金移民算啦 老闆

我老細都支持罷工

請人嗎

好似問緊1q題咁

不論多少 人
為香港出一份力
感謝貴公司

8月5號大罷工

搞上網既公司

老細好波
希望佢可以召集更多老細響應

其實咪即係少左人係街

第一個留言就係#5

羨慕

罷工緊係只係交通罷工先有效果掛

又係你個柒頭ladygapgap 大家認撚住佢gapgapgap

五大訴求!
光復香港 時代革命!

樓上隻三毛老母係富士接客影響到幾百萬恩客

你覆呢個post仲多過樓主覆
是咪曲線推post

良心企業
祝你老細生意興隆

Show Blocked User - LadyGapGap

樓主老闆係英雄

集會

即刻駁咀

樓主唔好俾啲五毛影響到

屌你老母你收爹啦
連登有你呢啲人又唔係p牌真係陰公
祝你日撚日番朝九晚十二咁撚鍾意番工

有無三罷文宣？

一入黎
無左#2 #3 #4

應該係你廢先影響唔到

有影響力過你個傻閪鍵盤嘅

0.3已入數

你條撚樣真係唔識野

喂柒少陣啦 睇你d post都知乜事

太明顯啦 你今次冇人工收架啦

翻你老母個西到啦 垃圾

按你邏輯，咁你條柒頭又講埋D廢話?

3毛反對既 即係代表佢地驚
我地離勝利只差一步 全民大罷工 人數夠多 罷到政府回應訴求為止
烏克蘭人有而個決心
波多黎各人都有而個決心
蘇丹人都有而個決心
我地香港人都有而個決心!!!

same

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

好老闆

良心老闆

8.5 罷工

電訊 煤氣 傳媒

block 繼續討論

屌 8月5號見手兄！

推到大家老細都罷工

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

百佳

又話要影響幾百萬人先比做 宜家留個言話自己影響到一個人又係到打飛機 你個邏輯我跟唔到啊

如果真係有咁大影響力 我第一個義無反顧帶頭罷工
但可惜既係電燈公司罷工唔會係短期內有成效 因爲電網一早鋪好曬 員工停曬手只會拖慢一啲新野既建設或者無人去維修壞野 但其實一日壞既野係好少 就算一半人罷工 供電都會如常 唔似mtr 只要車長罷駛 影響既講緊一架車 一條線既癱瘓
羨慕車長既影響力 車長絕對要好好運用呢份力量去幫香港人
利申 中電撚

Ho ball！

屌 唔罷又話人唔罷
罷左又話人地無影響力
想點？訓喺度屌政府撤回？

多口問句
你平時返工返學係咪啲住埋一二邊冇人理嘅毒撚/一樣係冇人想理嘅小學雞
我無心攻擊你, 只係睇完你嘅講嘢方式覺得你係
不過我估你應該會否認我嘅說法

Serve幾多人關你西事咩
唔講以為間公司你開或者你高層
打晒飛機咁

巴打好幸福
剛剛轉左新公司，仲港豬過上一份

唔洗返工返學

我睇你應該下下世都未有機會做二世祖..
而家做緊廢青?

唔講咁多，即刻駁咀

9/10

垃圾係屋企做五毛？

我30幾

原諒我手殘禁左負皮

好老細G持

廢中?

廢老

我果間英國公司 但鬼佬MD對場運動完全係表示

8月5號齊罷工

良心老闆！！！

下世小心啲

你又知我唔係 真係好笑

收撚皮啦

希望po 上公司Facebook 造成效應

85

支持8月5罷工

問左港鐵唔撚罷
個fd share左佢條線問自己堆黃fd
廿幾人得兩個表態會罷

蚊型公司

push

聚沙成塔